坐緊60m上層出荃灣著藍褲既女仔

見你咁高可唔可以做個朋友

原來係你 成程車係咁望著我

我坐車頭你坐車中間wor

俾你電話我 我報警

you up mud

架車去到邊...我報定驚

已落車

咩事？

我？ 我男人黎

………佢同阿媽同細佬搭架wor

我地全部都係男人黎喎

媽 你有上連登